---
title: Wirtschaftsaufschwung in Deutschland
date: 2011-04-28T06:24:00+0100
categories:
- Handbike
tags:
- Kettwiesel
- Hase
slug: wirtschaftsaufschwung-in-deutschland
---
Am Dienstag dieser Woche habe ich tatkräftig dafür gesorgt, dass die Wirtschaft in Deutschland nicht zugrunde geht. Ich habe mir nun ein Handbike bestellt.

>Kettwiesel 9 Gg Kettenschaltung / Rahmen+Gabel aus Aluminium 7005 / Speichen DT Swiss Edelstahl / Alu Hohlkammerfelge DP24 schwarz / Reifen Schwalbe Marathon Reflex / Schaltwerk Shimano Tiagra / Zahnkr. Sram 7.0 Powerglide 11-34 / mech. Scheibenbremsen Avid BB7 / SKS Schutzbleche / Gesamtgewicht 17 kg Handantrieb (inkl hyd.Bremsen/Mountaindrive/Sitzverl.) Lichtanlage Seitenläufer Dynamo LED Scheinwerfer Standlicht V+H Halter für Gehhilfe (2 Stück) Farbe: schwarz

Jetzt muss ich nur noch ca. 3 Wochen warten und dann mein Konto plündern.